新鴻基關公狗入來睇下 教精你

你開記者會又好881 又好
市民唔係要聽錄音機
係人都知係你地帶路嫁啦
咪學奴隸蔥岀來9up
仲愈講愈錯 燒埋前線

市民而家係想知你後面有無行動
炒鳩帶路狗/告狗會仲想商場變返正常自己諗下

自推幾下

日日行商場